コンボコントロールでは、値を入力したり、入力した文字によりドロップダウンリストの項目をフィルタリングすることができます。

## 値の編集

setEditableメソッドをtrueに設定することで、コントロールに文字列を入力することができます。

## オートフィルタ

setAutoFilterメソッドを使用して入力した文字によりドロップダウンリストの項目をフィルタリングすることができます。setAutoFilterメソッドは、以下の５つの動作から選択します。既定値はAutoFilter.Containsです。

| 値                                                    | 説明                                                   |
| ---------------------------------------------------- | ---------------------------------------------------- |
| AmbiguousContains                                    | 入力されたテキストを含むアイテムをあいまいな検索（大文字／小文字／文字種の区別なし）で検出します。    |
| AmbiguousStartWith                                   | 入力されたテキストで開始されるアイテムをあいまいな検索（大文字／小文字／文字種の区別なし）で検出します。 |
| Contains                                             | 入力されたテキストを含むアイテムを検出します。                              |
| None                                                 | テキストを入力しても、ドロップダウンをフィルタリングしません。                      |
| StartWith                                            | 入力されたテキストで開始されるアイテムを検出します。                           |

また、emptyTemplateプロパティを利用して、フィルタ実行時にアイテムが存在しなかった時に表示させたい文字列を設定することができます。

```
new GcComboBox(ele. {
    ...
    emptyTemplate: `<div style="height:150px"> 該当する項目はありません</div>`
})
```

## メソッドによる編集

setTextメソッドを利用することで、コントロールのテキストに値を設定することができます。
```
gcComboBox.setText('テキスト');
```